張竹君：看新聞才得知中央派員來港展開實驗室工作

衛健委明天會派7名核酸檢測支援隊先遣隊隊員來港，展開實驗室工作。張竹君指，最近忙於做個案追蹤，是由新聞才得知中央會派員來港，不知詳情，但不代表整個衛生署也不知。

鬥快切割

張同志
明天開始交給我們好了

你該可以放個長假期兒了

唔信

親 你的職位已被架空

紐約時報：新疆用DNA繪製人臉加強監控

張同志，水錶好了嗎

林鄭直接by pass香港原有既醫療系統另立新野

佢鐘意既話聽日全面唔承認香港既醫護資格只認中國資格你都無say

做個案追蹤又會得閒睇報紙？
偏偏冇收到通知？

雖然佢可能講大話 但依家支共架空現有公務員體制去干預政府日常運作已經恆常化咗啦

真，做得呢個位都唔知嘅話，香港醫療系統等比架空啦

我夠睇新聞先知你咁撚廢啦，乜撚都唔知，就學人開記者會，乜撚都唔知記學人做高官

食屎啦

張竹君休息！